疫情爆發後醫護先罷工既話，道德同實際阻力大好多。

要罷趁早，或者希望呢兩個禮拜未大爆發。

如果爆左，好多人既家人都求醫，果時先黎無醫生就大多人反對，道德縛架醫護。

依家主要係鄰國人中，依家無人醫或者減低人手，肯定無咁大阻力，甚至藍絲都支持。

不無道理

得返一日時間 一句講晒 1.29罷工加黎明行動 做定唔做

真

你淨係醫護中左，都想救返同事啦，再唔逼到封關無機會。

我準備好同醫護一齊罷工！

醫護自救: 罷唔到工嘅醫護一齊咁做！！

Agger

只能係未社區爆發前罷工。

一早都講左
但係佢地不斷拖
拖到時機過左就無人支持架啦
自己條命都咁兒戲，邊個救到佢地

啱 pish ar 屌

多醫護中左，你都想救返同事啦，再唔逼到封關無機會。

各界齊罷，比信心醫護。

岩

講左好耐啦 有心罷一早罷左 瑪麗護士嗰種決心先係正確態度

等等下就冇心罷架啦 想累死全港7m人嘛 咁都叫醫生護士？咁樣叫花式殺人 為左大陸人為左醫德犧牲全港香港人

你班人慢慢諗啦 4月開始係peak嘛 到時先罷囉不如

真 根本一定全港一齊死

我1.29會罷工

支持全港罷工

百無一用是書生

無藥救乜柒

我最驚係班醫護真係淨係罷29號一日 第二日準時返工

PISH

諗極都唔明 政府逼到佢地咁盡都用自己條命去幫大陸佬
醫療繼續CUT你 但又免費比錢幫大陸人醫病
無事果陣當你地係垃圾 有事果陣就要求你地盡責

其實今次可以直情話係整個世紀香港人罷唔罷到工嘅試金石
如果今次大家面對疫症+民主困局+無能政府 都罷唔到工嘅
咁就真係代表永遠香港都罷唔到工㗎啦
咁場運動真係等收皮

認同樓主

bingo

推

完全正確

係，cut 你資源做到仆街，轉頭唔收錢醫中國人，香港人都醫唔哂啦屌。

完全正確…如果到時我家人中招你班醫護咪撚罷吖！要死一齊死！
所以唔該你地快啲罷
仲有所以香港人都要罷啊屌！

好中
到好多香港人中招
就會說你番去

問心，大家都會，佢地有家人中，有同事中，都唔會罷到

馬上罷啦屌

要推就推全罷工，唔止醫護

啱呀

罷工！

人哋仲要講程序啊
戴晒頭盔先同你罷工

有程序係好事，但要加快，同希望社區未爆發，包含我地做好自己。

全港罷啦

不如你行去關口度睇下每日幾多喪屍衝入嚟
再望到佢地2月7日先升級行動
佢哋先係真正嘅自炒再攬炒

工會要人！

醫管局員工陣線昨日呼籲政府，必須於一月二十八日前全面落實香港邊境防疫措施，否則將不排除會行動升級，包括發動工業行動！

請各醫管局員工透過以下 google form 連結

請各市民分享此 post，邀請身邊的醫管局員工加入工會！

政府無能，港人自救！

慢慢等程序啦
有成11日慢慢衝關
仲有唔好咁天真
政府起碼見你罷工
再拖一排先會有動作
到時爆到變疫區你先罷工
我包保變左黃藍絲一齊片鳩你

29號大罷工

廢話，一定要逼政府封源頭

依家就係講封關

129 大三罷

講撚左成個星期有多啦
根本佢都唔想自救
邊個幫到佢者

要跟公會程序

剩係識跟規矩，垃圾到
跟規矩係咪就唔會死

129 率先三罷

講得好
推！
呢刻罷工可以話係包袱最細
越遲罷，感染人數越多，壓力仲大

政府無能 防炎不力 港人自救 罷工封關

Push!有見地

真係爆咗就唔洗罷工 因為罷工嘅目的就係要政府封關防止爆發

推

一早講左
到時就變左話係醫護怕死唔專業

之後就好似武漢醫院咁一次過成team 人瞓底就冇再醒過

你唔知工會有幾多人做緊野就屌人慢..如果每個人都自己罷工使乜入工會
幾個月前已經win左啦 你坐係度做軍師請問有咩貢獻
不指責只係口講? 睇唔睇到有po話跟本唔夠人手做野? 話即刻就即刻?

岩，要罷趁早，成功爭取封關之後減少好多工作壓力

[事關重大請廣傳]

香港人以及醫護、海關等要職唔一齊三罷嘅後果，只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港求醫，間接促成社區爆發，害死包括醫護同海關全家在內嘅更多人

我會支持三罷，亦會身體力行一齊三罷保護香港，直至港府落實封關

大家唔通想犧牲香港200萬手足同自己全家條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

「感染的人越多越好」

「我活不了，你們都別想活」

「要死一起死」

Timing真係好重要
呢一刻藍屍歸哂我地邊係因為佢地未中招
而支那狗又來勢洶洶 港共就睇死你班愚民惡唔出樣
他日社區爆發班藍屍一定寧願同支那攬炒都一定抗議醫護罷工

我懇求大家無論用任何方法都要留返條命 港共想將香港人種族清洗

三日前一早講左
班智障話工會程序神聖不可侵犯

班人2月3先開始罷工,到時香港已經爆緊

早罷：港共早清算你 + 香港人欠你人情
遲罷：港共遲清算你 + 香港人鬧埋你

依家做好個人防疫，希望到2月3社區未爆

打工仔29號 請住病假先

再拖真係擺唔成

係

How about "香港優先"模式按章工作, 檯底版!? 技巧到啱啱掂唔到道德底線? (大家小心講野, 免墮扇洞惡法)

道理明確 死到臨頭先識擺

等爆左先

不封關 不上班

Support

幫推比醫護睇到

129 大罷工

話驚人秋後算賬都有問題喇，你幾千人一齊請病假，佢夠膽炒咩？

幾千人話有d唔舒服，話唔知係咪中招喎、自我隔離14日觀察下得唔得

Exactly

罷工係手段 封關係目的

絕對假封關。

拒絕假封關